太愛一個人可以點算?

我真係好愛好愛你，愛到我會考慮好多好多野，擔心好多好多野，緊張好多好多野，愛到攰
其實係唔係某程度上太愛一個人都係一種折磨
但我又控制唔到自己
其實你係咪都愛我

利申: 借朋友ac